美國白宮: 反對香港立法會選舉押後舉行

有片

暫時算係美國最高級別既表態
白宮有呢段statement出代表侵approve左
唔知會唔會突然係sdn list見到熟悉既人名呢

Trump琴日應該專登玩野

佢講得柒姐

推

手足提醒, 唔好轉Hadi Nili的tweet.

要傳片, 轉呢個

政府要解釋點解係押後一年，而唔係半年？又或者三個月？如果以疫情為由，押後時間應該係連續28日無本地確診後再加一至二個月。

暫時唔好share任何影片link, 唔好間接屌trump.

暫時唔好share任何影片link, 唔好間接屌trump.

(係我錯, SORRY )

其實有睇開佢tweet都知
條友不嬲亂咁講野9up
成班人衝出黎屌柒佢，佢就會講返相反
根本佢個重點係mail in ballot
呢樣野佢都講左有半年
9up兩野就引哂全部人去講呢樣野

nowthis仲衰啦屌
左到弱智
仲衰撚過nytimes

兩條片都係抽侵侵水

nowthis呢件左膠垃圾從來無幫過香港一句
所有野都只係搵機會打侵，不論合唔合理
有時左撚到連佢啲讀者都頂唔順屌柒佢

咁講真 郵寄投票比你都驚出事啦